今次免費占卜，批八字（80後優先）

發現好多80後嘅生活都好辛苦，有啲迷惘，所以今次80後優先
我會打返電話比你地傾，因為比較慳時間同詳細，接受唔到傾電話就唔好揾我
WhatsApp 到 59891042

如果批八字流年就留低以下資料（只批30歲以上）
姓氏(陳先生，張小姐)中意可以留全名，睇下有無改錯名
性別
出生日期，年，月，日，時

如果占流年自身就留低以下資料
中文全名(一定要)
性別
出生日期，年，月，日
可以占其他事

申利，我會慢功出細貨

90留名

太細無咩好批 信自己好過吧啦

你講得啱
雖然我覺得自己都唔細,就28